{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 에이원호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは21:00から可能です。 - チェックアウトは12:00までです。 - 人数を追加した場合、お一人様には20,000ウォンの追加料金が発生します。 - 連泊は不可能であり、客室は写真と異なるタイプで割り当てられる場合があります。 - フロントデスクは24時間営業です。 - 客室は禁煙です。 - 破損や損壊した場合、弁償措置が行われます。 - 全客室は最大2名まで入室可能で、ツイン客室は最大3名まで、VIP客室とVIPパーティールームは最大6名まで入室可能です。 - 追加人数および男女同室での宿泊は2人部屋では不可能です。 - 無料駐車は1台あたり1部屋あたり提供されます。 - 駐車はB1からB2まで計140台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、料金はどれくらい追加されますか？",
            "answer": "人数を追加した場合、お一人様には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は不可能であり、客室は写真と異なるタイプで割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "破損や損壊した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "破損や損壊した場合、弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は最大2名まで入室可能で、ツイン客室は最大3名まで、VIP客室とVIPパーティールームは最大6名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加人数および男女同室での宿泊は2人部屋では不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何台まで利用できますか？",
            "answer": "無料駐車は1台あたり1部屋あたり提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこまで可能ですか？",
            "answer": "駐車はB1からB2まで計140台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 348
    }
}